想救學生 和理非請一人攞住一舊磚行去Poly

一人攞住一舊行去Poly

驚既唔洗你掉 但係攞住幫手cover

如果有恐怖分子襲擊你都可以自保

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔一定要出手但一定要有彈藥係手

所有野都要一齊扔 數1,2,3
先高D效率 磚雨火雨都係

推

當時機黎到人既本能自然會話你知幾時掉

始終冇軍師好難話統一咁做一樣野

但掉完記得執返粒

尊重前線

唔單係前線

所有人掉唔掉都好執一粒

加油

裝可以冇 武器唔可以冇